其實燒收費亭有咩意義？真心唔明

紅隧口你堵路我明

有車經過掉野我明

但得閒就燒一兩知收費亭，又唔係一次過全部燒？其實有咩意義？真心唔明，有無人可以話我知

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

等佢用唔返

用唔返又點？隧道口收費亭渣

黨鐵閘機都理解到

好覺得係為燒而燒，無目標性

連登開鳩po我明

開啲廢po野我明

但得閒就開一兩個廢鳩po，又唔係一次過全部自爆po？其實有咩意義？真心唔明，有無人可以話我知

利申：不指責，不割席，各有各做

無差別攻擊，無意義行為，只會失去國際戰線，失去支持你既人

不完美 可改善 冇刀割唔到

不過我都覺燒得兩個做乜...

就好似有日你突然有日見到個手足是撚但打一個唔順眼既路人

你都會話不指責，不割席，各有各做？

不如你落下場，同各位講應該燒邊度！應該做啲咩！
唔好喺電腦前 左青龍，右滑鼠

燒晒 收唔到錢 通返個個免費行
燒剩一兩個 通返照收錢 但個個都要去剩低嘅一兩個 超級大塞車
我諗係咁

你又知無落場？講野唔好咁死啦

對家藍絲暴力打人斬人殺人都未割席，你𠵱家出嚟指責手足燒嗰兩三四個亭嚟做乜？！

我建議你摺埋自己，繼續睇你嘅直播

之後如果開通 少啲入口 無意義咩？

Ok, 我摺埋

乖，我無意的
我𠵱家都睇梗直播

失民意.jpg

係，我建議和平遊行^^

搭單問問依家收費亭上面條天橋係咪任何人都行得？

我覺得你諗多咗...

灣仔閘機爛哂，黨鐵人手一人一部手提機俾你拍卡，入口有無少到？

算，都係摺埋算

黨鐵手提機係入閘 唔係收錢
爆咗紅隧收費亭 佢收唔到錢
咪變相冇得開囉

點知邊個放呢? 工聯會好有可疑

其實上次試過拆左個亭叫人唔收錢過
啲司機唔敢過死都要俾錢

點解黨鐵得隧道唔得？